紅磡海底隧道壞車，龍尾：威爾斯

塞到沙田威爾斯親王醫院??

係真係倒塞到沙田
你睇下google map

大交合手足做到野

火魔？

獅隧

？

係紅隧定獅隧
係威爾斯定qe

以為去左英國

係QE樓主就唔洗開post啦

係紅隧塞到去獅隧再塞到威爾斯

點只

港島方向壞車
倒灌返九龍方向

已經塞到去中環

周圍都塞

大交合做到野 痴撚線 果度差不多成20公里

痴線

好多水浸搞到壞車

雷雨手足做到野

已塞到大埔
重塞埋東隧

無知一問 運輸署有無責任處理塞車

樓主冇講錯
真1係塞撚到入沙田

On9

大埔係大老山倒塞啫

諗起班平時坐特別線果班頂死港島交通果班人而家連港島都未過到就心涼了

收咁多路稅，又唔擴建新路，抵死

塞到去汀九

醫療輔助隊暢通無阻

獅隧又塞,大老山例牌日日塞,搞到D車去晒尖山,然後尖山隧道都極塞

今日成功全港三罷

尖山都塞埋真係痴撚線

而家係我面前 上海街又撞一單 塞埋

到底壞成點先可以塞到咁

有責任就唔會呢幾年不停開新特別線比新界賤民出中上環返工放工啦
而家平日銅鑼灣放工去上環車程由30分鐘加到45-55分鐘都未去到西隧

另一邊龍尾係將軍澳運動場

頂死交通既係數以萬計一人私家車

今次係九巴做到野
成架巴士響管道死左
要用鏟車鏟出隧道

最新龍尾係富寶

錯喇，龍尾係馬鞍山/ 吐露港

有冇急屎手足

手足

威爾斯親王大廈咋掛

笑撚死仆街一人私家狗慢慢等啦

近唔近郎豪坊？

我想返工呀屌你老母

平時都係咁上下 時不時塞到入環保大道Tim

嗰條撚樣戇鳩架
私家車唔屌屌公共交通工具

塞到咁算鳩數留喺屋企wfh 啦

睇圖都知塞到on99

卡迪夫？

瀨撚埋啦

一返學就即塞

佐敦近柯士甸

屌老母出太陽

龍尾近西貢

銅鑼灣沿住東廊東隧，塞到大埔+馬鞍山

西隧都唔差

英國都塞？

西隧口塞到長青隧道入面

嘩 你真高級

將政總部搬去天水圍

個天都玩鳩香港人

其實點解差唔多成2個半鐘至拖得走架壞車
又唔係交通意外成地玻璃

dllm, 班on9 家長，近九龍塘d 學校，架架7人車都要停係學校門口先放落車，一搞又搞幾分鐘，塞撚到，行幾步唔撚得既

有無可能紅磡塞到沙田

我見到個死字

好似係巴士所以麻煩d

26又贏

當一有壞車就塞左條路, 咁部拖車咪又係塞住左, 唔通部拖車識飛咩屌

宜家咪表演比你睇

一落大雨就係咁，定律黎

加埋呢架壞車，佢7點已經壞左係裡面

算唔算 一架壞車 ko全香港

識玩紅雨手足

關特別線咩事，唔好話多你條撚樣上巴士頂閘搞到我上唔到車？

輕鬆到

同埋隧道管道窄
而死車又係一大架巴士
難度再加成

中環怡和對出有2架on9私家車撞咗

收左邊度既路稅。。唔

咁高級應該坐直升機吖嘛

全港都塞到仆街
今日返工比之前學生未開學用多一倍時間

唔關今日事
不過平日搞到港島日日塞車就擺明係呢埋垃圾特別線事 ， 尤其係返沙田大埔果幾架
明明有鐵係度都唔搭, 硬係要坐巴士
留返d 空間比慘情屯門元朗人返屋企好冇

所以話班私家車撚樣真係垃圾黎
叫佢地搭車返工好似要佢地食屎咁
結果就累撚埋自己都要慢慢塞 死賤種

學人壞車 國安法拉啦屌！
我嘅數球係返工

8點大埔上車
而家仲未到mk

你啱
新界賤民唔應該擁有返中上環工嘅權利

坐巴士唔影響幾多 屌私家車啦

我覺得係要set個統一落車點， 所有新界佬要落車再轉
而家架架隧巴都要入內街排隊埋站...

到到d學校都係咁
啲老豆老母好似過條馬路都驚俾車撞死咁

紅雨依家破壞社會安寧

李桂華幾時帶国安上去捉人？

係 應該開條專線直接由你屋企開到你公司樓下

坡狗就係咁

最好全世界圍住你一個轉

明日大嶼咪有新路

D權貴日日坐屍家車出入 狗閪正苦撚夠膽收錢咩

黎明來到

你掉撚轉左，係正苦根本唔care要搭巴士班賤民

跟本香港公路系統一早飽和. 你條路擴闊都無用. 車量只有增多無減少. 你條隧道亦唔會擴闊到. 兩條行車路始終都係. 只會一撚樣咁塞.

嬴了

油價平香港35%
仲要一張license 4萬玻紙揸十年，計返都唔係好貴

電子道路收費
peak hour入繁忙地區要另外收錢

屌

明日香巨乳就有

成堆巴士線回唔到車

其實係德政黎，真係有事先俾錢入，無事無幹就唔好繁忙時間去city

所以咪要減少車量 大撚把方法

繁忙時間單雙號屍家車牌行車又得

繁忙時間屍家車電子收費又得

新屍家車落地加重稅又得

係個狗閪正苦唔肯做之嘛

保鐵撚
黨鐵壞車壞得少咩傻鳩

又要提返成架車炒到出軌

鍊成一線

國安鍊成陣

香港黎講最緊要係cut撚左peak hour 兩蚊閪優惠先
過海車就唔駛站站停

爽

所以黨鐵仲有市場

入來就係為左睇呢幅圖

屯門元朗無鐵？

最衰都係佔中搞到落雨

依家仲塞緊？

除咗拖走仲可以點處理

啲廢老好撚戇鳩，搭一個站，一架4蚊一架20蚊，死都要搭20蚊嗰架，話抵坐啲

和你塞

本身唔知點解block鳩咗你條傻閪
而家知

佢哋嘅存在就係為咗阻後生返工

一架巴士就搞得掂

明明應該按比例優惠價
例如一折搭車
而唔係劃一兩蚊
歷任主事官員同啲議員都無讀過中學 econ

連登仔又然

其實香港過海隧道收錢做緊嘅野係差唔多 如果你將成個港島當CBD睇
結論都係香港太多人

唔屌私家車屌巴士一部車淨係載一個人，又double park又排隊上落客又打尖亂cut線又阻巴士埋站既私家車一定唔關事啦

睇黎閣下係弱智

今朝富寶出車已經見塞， 即掉頭泊返部車搭馬鐵

隧道公司有自己拖車WO, 紅隧2邊入口都長期停左架係到

屯門元朗冇鐵架咩？

伊利沙伯呀？

加撚爆各條隧道私家車隧道費同私家車稅，迫班堆友仔去搭巴士同黨鐵，同時將巴士車費同黨點車費減價，咁一大堆人會走去搭交通工具

今時今日廢老優惠要取消啦老野中武肺咁撚易重症又易死，cut優惠斷佢地傳播鏈就岩啦

起完應該都已經世界末日

仲用徵收處理意外交通費，單單2000雞，仲會有閪車手咩

一折咪差唔多2蚊...最貴果程巴士都係廿幾蚊姐 (唔計機場巴)
根本peak hour就唔應該比, 屌佢地好心等人地番曬工番曬學先出去飲茶跳老舞啦

巴士12米載130人
私家車3米載1人

結論：返工揸車嘅先係仆街仔

塞撚哂D隧道佢

佢盲架

新界西屌新界東
笑大人把口，西鐵過海吊打東鐵反而叫新東搭鐵

利：九龍東等到停雨先出門

到時一樣咁多車，唔會改變到

擴闊只不過係追返前十幾二十年咩都猜做既落後，但之後再增加既車量就應付唔到

所以係要迫班友仔去搭公共交通工具

除非真係說服到佢地搭車都可以好快，真係唔會塞，如果唔係都幾難搞
但同時巴士班次真心唔準，根本預唔到時間，冇乜誘因去令人坐車

錯哂啦 根本就係香港人口飽和

油價 停車場 個個月俾唔覺咁傷
一架C-HR都70萬港紙嚇窒好多人先

都係放埋上會供啫，有幾可會一炮過

減公共交通費，同加爆私家車隧道費同私家車稅，講起錢班友仔就好識計數，計過揸私家車錢貴過交通費，好多人會轉軚

同埋政府要放巴士配額，推限制私家車配額，每年維持幾多，咁私家車價會炒起

同樓一樣貴

總之住大西北先有資格搭特別車經西隧過海，其他人同佢哋路線有重疊就要死全家

限埋牌囉，隔日單雙，幾樣policy加埋實會有成效

你講既野依家已經做緊，新車落地超級無敵重稅，油稅已經全世界最高
問題係政府收足錢又唔撚起停物場，又唔搞好基建交通，錯不在市民喎
爭在未繁忙時間電子道路收費，再做埋呢樣都係塞既話，咁點搞?
我驚有反效果，到時Uber 的士 巴士 貨van 物流運輸接客一齊加價，轉嫁落去用家度，仲要大集團合謀家價做獨市，過海巴士位位$40，地鐵$30 又係硬食

唔應該特登限私家車數
反而應該加重曬所有私家車隨道費
起碼一百蚊一程，等d年唔好郁d就自己揸架車出黎

弱智仔又衝出黎柒
對唔住各位我冇管教好隻癲狗
死返去含撚啦好嘛

至少有一樣冇做就係減公共交通費，黨鐵受返黎做好過，而家交通費有加無減

私家車撚 開車啦 方便呀嘛

咁無意思，你即係逼人唔行隧道，路面仲撚塞
過海嗰條亦都唔適宜太貴，因為有關基本生活權利，隧道係過海唯一方法，誇張少少講加到一千一程咁架車今世仲過唔過海好

違泊即拖（只限私家車）

正確黎講今朝係塞到去大埔

私家車貴
但巴士極平，等班偽中產轉番公共交通

其實你比得起錢咪揸車過海，無錢咪搭巴士同黨鐵囉

隧道過海一定要揸車咩？搭巴士同其他交通工具囉，只要減巴士過海隧道費真係會好多人搭

仲要黨鐵減價

你咁加係無意思
peak hour 加價 & peak hour前後減價，引D人早D出門口/遲D先回程
當然政府都要起多D停車場俾人泊車

／。(。 。
＾ 。｜＼

係香港太多人
人多到土地，道路，交通運輸，醫療，住屋全部都應付唔到

Ching講基本生活權利，遊行權利都無埋啦

巴士變4層 黨鐵變雙層先搞得掂

有責任就直接收緊車牌啦
少一半私家車，交通即刻順晒

取消車牌

我都想講
不過,你地講咗

其實,香港應該係時候完全引入新加坡的嚴格管制私家車數量的手段
同埋,電子道路收費

不能同意更多
唔知有無統計
一年私家車意外多定巴士多?

日日都炒車，日日都係私家車撚搞事

10層都搞唔掂啦
塞車8成都私家車嚟

但當你唔俾人入某個地區，要係外圍有個停車場放低架車再駁腳入去先合理。

牌費抄牌隧道加價，電子道路收費就合情合理。

英國威爾斯

唔單止唔起停車場，仲係咁拆。拆走油麻地嗰個，又準備諗林士街

正式收錢但唔做野，不特止仲要趕盡殺絕
如果有投票，真係一個都唔留得低

元朗番觀塘揸左差唔多2個半鐘

啱啱有車cam片，公主道炒左車，貨van又快線彎位落迫力。屌你老母，第一日揸車咩。

九巴個Apps膠到

無車又唔講，搞到我等左三架空車

仲以為自已睇漏眼

班撚樣趕住投胎咁，無技術又死衝，因快得慢仲要累街坊

香港就係比D班冚家剷搞撚壞，做錯任何野唔需要負責，仲要死撑自己做得好！

按cc 抄牌至真
D 撚屌跑車周街擺
4000cc又係320
1500cc 又係320
150cc電單車又係320

香港太細

仲有東隧口塞到入大埔

私家車撚黎
日日個幾鐘“享受”塞車
都唔願意幾十分鐘迫到番去

我九龍塘沙福道轉到去施他佛道平時只需要2分鐘，我今日用咗25分鐘......痴撚線

優惠其實點計都無咩所謂
問題係上下繁唔應該有優惠

以後想三罷好簡單
有十零個手足不停巡隧道已經夠

唔開特別線巴士
你想一人一部私家車塞出黎？
你都on99既

炒車唔計壞車

因住佢一野咬斷你碌jer呀
傻架嗎

證明上年和你塞根本無影響

乜唔係隧道壞車，全部都係由隧道公司鏟出隧道？

真係攬炒紅隧

個post 好撚多自私私家車撚

原來咁就塞死成個香港

你班新界撚樣唔識轉車？
個個要一程車出黎一齊係中環上環一帶攬炒交通

計人頭轉唔轉車 效益都大過私家車
考車真係要考埋智商先可以解決塞車問題

你咪on9喇on9仔
私家車唔講講巴士
新界遠仲要人轉？
你鍾意咪自己坐飽鐵囉

利申九龍人

事實係佢係炒車果位
如果架架車停轉車站
到時倒塞埋條公路
跟住又話要拆埋個轉車站

到頭嚟只會多咗車 又解決唔到個根本問題
有錢嘅 買多架車又有咩所謂
到時到停車場無晒位 啲人咪又周街泊

咁學日本
有車位先準買車
咪解決曬囉
車又少啲
又唔洗睇住班泊街既mk仔拎架錢七溝女

連登仔仲話啲車唔應該打尖，淨係排死一條線塞撚到上深圳啦

關咩事，事實係咩車都會泊街，貴車更加係

On9仔住元朗？
去大埔得2班咋，
我都未屌你啲968一分鐘幾架塞撚晒條電車路
躝返落去搭黨鐵啦傻閪

見到個丁字

巴士個break知咩事鎖死咗
拖車都拖唔到，要成架剷起

不嬲都唔認同成條路封咗會引致塞車
咁樣變做單行道反而先會易塞

可惜北區迴旋處今日唔爭氣

證明你夜晚係有個車位泊
自己有車位or有租到位
香港車位有限
冇車位就冇得買車咁咪限制到私家車數量

就算出街會泊街都好
總之有個車位屬於你架車

你會唔會狠得滯！？

好心私家車撚收皮啦出少句聲無人話你弱智
講載客量巴士仲要雙層 效率高你咁多仲好意思話大架阻住條路
巴士佬技術好班私家車撚咁多 屯門公路日日車神炒車 知你有錢買架二手車啦
你咁勁咪坐直升機囉 咪又係要等車位
明明人口飽和帶黎交通飽和 講埋d治標唔治本方法
你話你同藍絲支那人有咩分別